Elinor was stil.
"Wij denken nu,"--said Mr. Dashwood, na een korte pauze, "VAN ROBERT'S trouwen Miss Morton."
Elinor, lachende gezichten op het graf en doorslaggevende betekenis van haar broer toon, kalm antwoordde: "De dame, denk ik, geen andere keuze heeft in deze zaak."
"keuze!--Hoe bedoel je?"
"Ik heb alleen maar betekenen dat ik veronderstel van uw manier van spreken, deze moet hetzelfde te missen Morton of zij trouwen Edward of Robert."
